(葉劉) 唔講以為佢當選左

當選謝票
退選唔謝得票咩

拎返個尾彩都唔得

建制嚟講,如果民選嘅話,佢民望應該高過林奠
比個機會佢打飛機啦